爆炸品案一人被捕 香港民族陣綫證實被捕男子為其成員

警方在荃灣一座工廠大廈的單位發現懷疑爆炸品，包括至少1公斤TATP烈性炸藥及10枚燃燒彈，一批武器及鏹水等。一名27歲男子涉嫌無牌管有爆炸品被捕。而在檢獲的證物中，包括反修例的標語及寫有「香港民族陣綫」的衣服。

香港民族陣綫證實，被捕男子為他們的成員，已經有律師協助保釋。

香港民族陣綫又說，據了解，該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品在單位。

721 全部人同我出去遊行

仲反修例?
FAILED啦

同意 言論都輸

隻鬼應該插左好耐

今次言論上輸到仆直

on 9 上埋rthk 港台新聞
聽日肯定影響遊行人數

唔明輸乜 ? 民族陣綫唔係大台 , 又無高調參加文宣 , 根本無咩人識

收左啦又散播呢d言論

就算真係炸又點 官逼民反

上次話有氣油彈添

等緊集會出post?叫你地D豬隊友撕完纸有D公德心唔好隨處拋得唔得

梁頌衡同佢同黨可唔可以永遠消失政治舞台
次次得佢隊人俾差佬捉到
唔係佢本人係鬼佢D靚都有個係
死返係屋企永遠咪出來屌你老母
獲獲都係你累家坊

究竟呢個咩組織黎

咁危險做乜數個月前唔捉, 而要而家捉

【搗破武器庫】警撿爆炸品拘一人O記：數個月前開始跟進

數個月前, 又想屈人

炸左現場, 之後點屈都得

但係咁, 係想炸你又點

SORRY回錯🙇‍♂️🙇‍♂️

係咪上次佔中係亞視廠房搵黑警扮個堆

數月前根本未開始有示威

會唔會其實係清潔公司

點都好文宣要諗諗計拆點民族黨單野

本土民主前線
民間人權陣線
香港民族黨
班毅進狗名都分唔到？

落到場apple watch+telegram可以救你一命

香港民族陣綫又說，據了解，該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品在單位。

CCTV都無一部

感覺上似比人屈

打火機都當係

係咪警犬偷偷地放低 想屈人

明屈，不割席

乜撚野民族陣綫
米線陣我就聽過

香港民族陣綫（前身為革新衛民），是一個在2015年成立的港獨派組織，主張聯合國《公民及政治權利國際公約》所賦予的權利，提出民族自決，從而實現香港獨立。

2018年9月，梁頌恆加入香港民族陣綫並擔任發言人

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

根本冇人信 依家警察仲有公信力架咩

不割蓆,應該俾人造

仆街，玩炸彈

咪又係你班連登傻仔捧出黎

之前汽油彈，退役警車單野，都前車可鑑啦，重信班仆街，擺明屈啦

300萬人

14年政改表決前夕又係有個全國獨立黨比差佬屈整炸彈，時間夾得岩岩好

屈